dse放榜圍爐取暖區

祝呢個post所有DSE雞 無3322 唔夠20分

多謝你 燈神
吾等感激流涕

祝此Post dse雞過一爆二

你有咩問題

又一年

屌你老母咁撚口臭嘅，最撚討厭狗眼看人低d人

收撚皮啦屌你老母

今年retake冇信心高到三分

因為佢20分都無，所以想其他人同佢一樣

22籽幾時幫我私補

放完榜幫你補性教育